我食麥記從來唔加大

成場二手薯條任我食
既環保又快捷